姚子羚現身為疑搶人夫事件解畫

成個對答過程大方得體
大家應該支持佢

相比黃心穎 成個見到報道後既反應贏九條街
成熟 大方 誠實
又唔會係鏡頭面前喊苦喊忽

支持姚子羚

無淫片，仲係處女阿！！